james奔 有無食用過？

有無報告

個3個女既係做咩?

mk到咁
沙蛇食開文青型

好似幾正

搵人做愛囉

睇水

我叫過 好好服務

你不如問牙蓋

蓋清每次嚟就係報襯佢地

上次我跟蹤牙蓋，睇到之後嚇到我走都走唔切

蓋有冇流屎水

呢三個好過川龍街

正

走左，冇睇佢出嚟嗰下

蓋清人都走咗
你兩個尊重下

咪屈啦，你自己食就自己食啦